Test Documentation 

Jurgen Prins 1133569

Gitlab: https://gitlab.com/jprins1234/carsurancecalculator

Deel 1 : Welke testen heb ik gemaakt.

Policy holder postcode test:
ik heb voor de policy holder een theory test geschreven die all rand waardes van UpdatePremiumForPostalCode checkt.
dit heb ik gedaan om te testen of alles in deze functie goed wordt berekend.


Policy holder InsuranceCoverage tests:
ik heb voor de InsuraceCoverage berekening 3 tests geschreven een test voor wa, wa_plus en all_risk
 deze heb ik geschreven om te testen of dit ook correct wordt berekent.

Policy holder betaal termein tests:
ik heb twee tests geschreven hiervoor een test die het jaar termein bereken test en een andere die het maand tarief berekenen tests. 

Policy holder no claim years tests:
ik heb hier voor twee tests voor geschreven 1 die het voor iemand die minder dan 5 schade vrije jaren heeft en een ander voor iemand die het max aantal heeft om te testen of de lemieten hier op goed werken.

Input validator tests type check:
Ik heb in de Input Validator een checkifint functie geschreven en ik heb 2 test geschreven om te kijken of deze ook echt werkt.

Deel 2 : veranderingen in de code.

ik heb in program.cs een while loop geschreven om te zorgen dat de user een int stuurt en zo niet opnieuw moet invoeren.
deze loop roept een functie in InputValidator aan die test of de gegeven input klopt.

In de PremiumCalculation heb ik de UpdatePremiumForNoClaimYears herschreven omdat ik tijdens het runnen van mijn tests er achter kwam dat het niet goed werkte 
zodra je over 5 jaar ging werdt je premie 0. Ik heb deze functie nu werkent Herscreven
